元朗南亞幫球場開片 6人混戰玻璃樽作武器釀兩傷

南亞兵團又作惡！今日(5日)下午3時許，4名南亞漢在擊壤路足球場飲酒，期間與兩同鄉因故發生口角，繼而動武釀成打鬥，4人追住對方毆打，有人掟垃圾桶及膠櫈。2名南亞漢不敵，圍住球場逃跑，他們逃出擊壤路後，有人檢起玻璃啤酒樽作武器進行打鬥，一時間叫喊聲、追遂打鬥聲此起彼落，途人見狀報警。

警方接報派多輛警車到場，截獲兩名頭部受傷南亞漢，4名南亞兇徒已四散逃去，救護員替傷者包紮後送院。現場遺下血漬及玻璃碎片，警方在現場調查毆鬥原因。

日光日白都照打
多謝張超雄

張超雄快撚啲落地獄

唔計運裝備,個地點d龜跑過去仲快過出車

浪費資源 洗撚call白車咩 由佢地自生自滅

呢啲都是個別事件，請大家唔好冤枉南亞嘅朋友，好多南亞人都是非常之好，而且是好虔誠嘅信徒

UST蝻係咪入咗元朗食大茶飯

雄哥

要打道去雄哥屋企樓下打啦
咁撚遠佢扮睇唔到架

超雄哥閂埋道門扮睇唔撚到
最近忙緊幫殘疾人士搵工
由得班蝻打多陣先

肥屍

一人爆你一個可樂樽都幾過癮呀

虔誠嘅伊斯蘭信徒???